1. "duomenu_bazes_sql_skriptai" folderyje randasi visi sql skriptai reikalingi PostgreSQL duomenu bazes sukurimui ir uzpildymui. 
2. Root folderyje randasi visi WEB'o failai. Kodas parasytas naudojant PHP CodeIgniter framework'a. Jeigu naudojate UNIX serveri, juos reiketu ikelti i "/var/www/html" folderi.
3. "setup.sh" failas yra scriptas sukonfiguruojantis unix serveri. (irasantis mysql, etc..)
4. "Testiniai_gen_failai" kataloge randasi testiniai genetiniai failai.



